{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "오대오바지락칼국수"
    },
    "text": "五大オバジラクカルグクスは、京畿道広州市五浦邑新峴里に位置するカルグクス専門店で、2階に位置する単独建物に店舗があります。 店舗の前には広い駐車場があり、駐車が便利に行われることがあります。 店内は広く清潔で、様々なテーブルをご用意しております。 ここでは主にアサリカルグクスの単一メニューを提供して回転率を高めています。 また、団体席も用意されており、様々な集まりができます。 食堂で提供されるご飯はセルフで無料で提供され、売り場の片側にはセルフコーナーがあり、追加のキムチと水、はさみ、トング、フォーク、ウェットティッシュなどを使用できます。 こちらは1人1食注文が原則として適用され、全メニューが包装されるとキムチも一緒に包装販売されます。 また、カルグッスは調理と非調理で選択して包装することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "五大オバジラクカルグクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "五大オバジラクカルグクスは京畿道広州市五浦邑新峴里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の前には何がありますか？",
            "answer": "店舗の前には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "店内の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "店内は広く清潔で、様々なテーブルをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "五大オバジラクカルグクスではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "五大オバジラクカルグクスでは主にアサリカルグクスの単一メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "団体席の利用はできますか？",
            "answer": "はい、団体席の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "食堂で提供されるご飯はどのように提供されますか？",
            "answer": "食堂で提供されるご飯はセルフで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "売り場にはどのようなセルフコーナーがありますか？",
            "answer": "売り場の片側にはセルフコーナーがあり、追加のキムチと水、はさみ、トング、フォーク、ウェットティッシュなどを使用できます。"
        },
        {
            "question": "五大オバジラクカルグクスでは何人までの注文が可能ですか？",
            "answer": "五大オバジラクカルグクスでは1人1食注文が原則として適用されています。"
        },
        {
            "question": "五大オバジラクカルグクスのメニューは包装されますか？",
            "answer": "はい、五大オバジラクカルグクスの全メニューが包装されます。"
        },
        {
            "question": "カルグッスは調理と非調理で選択して包装することができますか？",
            "answer": "はい、カルグッスは調理と非調理で選択して包装することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 401
    }
}